{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54716&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 PYENGTAEK STAY HOTEL"
    },
    "text": "特価客室は客室状況によってランダムに割り当てられます。 徒歩特価は徒歩利用のお客様のみご利用いただけます。駐車はできません。 当日の特価は駐車は可能ですが、ホテルのカリフトに入らない車(カーニバル、スターレックス、搭乗車、その他SUVなど)や外車の駐車はできません。 ヨギオテは韓国人専用サイトとして運営しています。 平沢ステイホテルは多様な付帯施設を保有しています。 フィットネスセンター、スクリーンゴルフ、洗濯、ダイニングルーム、マッサージチェアルーム、カフェザステーションなどの施設をご利用いただけます。 また、当ホテルでは肌に刺激のない100%純綿素材のシートと暖かくて最上級のグースダウン100%寝具類のみを使用しています。 駐車場は地上階、地下1、2、3階に計33台があり、外部駐車場には4台があり、計47台の駐車スペースを提供しています。 ホテルは平沢駅と平沢バスターミナルから徒歩2分の距離に位置しております。 客室内部には高級マットレスと各客室の高級仕様PC、大型テレビ、Wi-Fi、セーフティボックス、ヘアアイロン、無料アメニティなどの施設が備えられています。 様々な付帯施設としてはフィットネスセンター、ダイニングルーム、ミーティングルーム、スクリーンゴルフ、洗濯室、マッサージチェア室、カフェステーション、会議ルームなどが運営されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "平沢ステイホテルの特価客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "特価客室はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "平沢ステイホテルの徒歩特価はどのようなお客様が利用できますか？",
            "answer": "徒歩特価は徒歩利用のお客様のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "平沢ステイホテルでは駐車はできますか？",
            "answer": "当日の特価は駐車は可能ですが、ホテルのカリフトに入らない車や外車の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "ヨギオテはどのようなサイトですか？",
            "answer": "ヨギオテは韓国人専用サイトとして運営しています。"
        },
        {
            "question": "平沢ステイホテルはどのような施設を保有していますか？",
            "answer": "フィットネスセンター、スクリーンゴルフ、洗濯、ダイニングルーム、マッサージチェアルーム、カフェザステーションなどの施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "平沢ステイホテルではどのような寝具を使用していますか？",
            "answer": "当ホテルでは肌に刺激のない100%純綿素材のシートと暖かくて最上級のグースダウン100%寝具類のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "平沢ステイホテルの駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "駐車場は地上階、地下1、2、3階に計33台があり、外部駐車場には4台があり、計47台の駐車スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "平沢ステイホテルはどのような位置にありますか？",
            "answer": "ホテルは平沢駅と平沢バスターミナルから徒歩2分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "平沢ステイホテルの客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部には高級マットレスと各客室の高級仕様PC、大型テレビ、Wi-Fi、セーフティボックス、ヘアアイロン、無料アメニティなどの施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "平沢ステイホテルではどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "フィットネスセンター、ダイニングルーム、ミーティングルーム、スクリーンゴルフ、洗濯室、マッサージチェア室、カフェステーション、会議ルームなどが運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 539
    }
}